點解連千機變呢d咁的戲都可以上畫？

制作人睇返唔會覺得好監介

幾好睇呀

甄子丹